人生創業、現代萬事屋

小弟和一個朋友因爲生活無聊想夜晚搵野做下又可以幫到下人自己又可以搵d錢、我地會因應客人要求去做、但當然唔做犯法和傷害、侮辱、自己或他人既事！有冇得諗

請唔請定春

認真嫁 唔請狗、但可以幫手放狗